[
    {
        "randomId": 647
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]